大陸冒警暴徒肆虐 可押至入境處拘捕

多方市民指，有疑似大陸藉人士混入香港防暴警察進行非法工作
多名身穿香港防暴警察裝束，但操普通話及外地粵語口音人士有相當大嫌疑

由於警察連日面對示威人士疲於奔命，以至可能有法不依，有機會因此而被不法內地藉人士滲透，擾亂香港跌序，香港市民人人自危

該批人士可能已經觸犯了非法入境，非法工作等入境條例
因此市民或可嘗試聯絡入境處，該處有權透過相關條例拘捕有關人士

不過冒警暴徒混入防暴警察隊伍之中，一般人難以舉報
在此誠心懇請各路英雄鼎力相助

推

宣傳呀！！屌你札撚曬馬仲唔係支那武警？
要做文宣令全世界都知

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

文宣組加油

點解唔直送 ICU 或者富山？

Ching唔好咁沖動著，法治社會梗係法治行先

推，重要訊息

我都想知有咩方法應對
混哂啲支那狗入黎 變相啲狗又多人手

捉走落單冒警人士去入境處調查

推

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

加油

推, 需要人手, 香港加油